{
    "token": {
        "__COMMENT__": "index.html",

        "/static/img/us@2x.png": "/static/img/cn@2x.png",
        "/static/img/appstore-ios-us.svg": "/static/img/appstore-ios-zh-cn.svg",
        "/static/img/appstore-macos-us.svg": "/static/img/appstore-macos-zh-cn.svg",
        "More": "更多",
        "Refresh": "刷新",
        "Add Copy": "添加拷贝",
        "Search Copy": "搜索拷贝",
        "Service Status": "服务状态",
        "Welcome to Copies": "欢迎使用 Copies",
        "Your clipboard in the Cloud.": "你的云中剪贴板。",
        "Preview": "预览",
        "Copy": "复制",
        "Content copied!": "内容已复制！",
        "Delete": "删除",
        "Search:": "搜索：",
        "Add New Copy": "添加新的拷贝",
        "Text": "文本",
        "Image": "图片",
        "characters": "个字符",
        "Enter text here...": "填写内容...",
        "Save to Cloud": "保存到云端",
        "Select Image to Upload": "选择图片",
        "Maximum file size: 20 MB": "最大图片尺寸：20 MB",
        "Are you sure to delete?": "你确定要删除吗？",
        "Deleting copy now, please wait...": "正在删除数据，请稍候...",
        "Saving copy now, please wait...": "正在保存数据，请稍候...",
        "Loading status info now, please wait...": "正在读取数据，请稍候...",
        "Sync service status unknown, please try again later.": "未知同步服务状态，请稍后重试。",
        "Sync service is inactive, please enable cloud sync on your Mac.": "同步服务未激活，请在 Mac app 上进行设置。",
        "Sync service is active.": "同步服务是有效的。",
        "Sync service is paused.": "同步服务已暂停。",
        "Enter keyword to search:": "输入关键字进行搜索：",
        "Unable to set a cookie, please check your browser settings for cookie and try again.": "无法设置 cookie，请检查您的浏览器设置 cookie，并再试一次。",

        "__COMMENT__": "privacy.html",

        "Privacy Policy": "隐私政策",
        "Your privacy is very important to us, especially when it is related to the clipboard service which might be one of the most private services on your devices. So we started thinking about how we can make it right at the very beginning of design and development time. Thanks to the open technologies like UIkit and pioneer companies like Apple, we've got a better solution:": "你的隐私信息至关重要，尤其是涉及各类操作系统中最直接也是最关键的剪切板操作时。所以我们在开始设计 Copies 项目前就在考虑如何才能更好的并且可持续的处理好这个问题。感谢一系列类似 UIkit 的前端开源项目，以及像 Apple 这样致力于保护客户隐私公司提供给开发者的后端服务，我们找到了完美的解决方案：",
        "We do not collect, use, disclose, transfer or store any of your data on our servers.": "我们承诺不会在自己的服务器上收集、使用、透露、传输或者存储你的任何数据。",
        "Data Backend": "数据服务端",
        "Copies service is based on macOS, and it is accessible through the web on other platforms. In order to make the service robust while not compromising on privacy information, we use CloudKit as the only backend which is not only the technology that powers many of Apple's own cloud services but also a service already trusted by millions of customers. You sign in with Apple ID to start, sign out to stop. Since we do not store any of your data, as long as you keep the iCloud account in safe place, your data is well protected.": "Copies 是一个基于 macOS 的应用程序，除此之外你还可以通过网页在任何其他平台登录使用。为了保证服务质量和安全，我们只使用 CloudKit 作为服务接口。可能你已经知道，这个服务也是 Apple 自己很多云服务的基础，非常可靠。全程使用你已经熟悉的官方 Apple ID 验证方式，登录即开始，登出即停止，所有数据都在你的 iCloud 私有容器中，我们甚至无法知道你的 Apple ID 邮箱名称。",
        "Data Transfer": "数据传输",
        "We use the latest SSL/TLS encryption for all the information that is being transmitted, to make sure data transfer is safe.": "我们使用最新的 SSL/TLS 加密正在发送的信息，以确保数据传输的安全性。",
        "Website Cookie": "Cookie",
        "When you use Copies on the web, the browser will save the successful sign-in session as secure cookies on the device. This kind of cookie is safe, however you can disable and delete it at any time in browser settings.": "使用 Apple ID 登录网页版时，我们会加密存储关于这次成功登录的信息。这类信息属于安全的进程信息，不会涉及你的个人数据。当然你可以随时在浏览器的偏好设置里删除它。",

        "__COMMENT__": "about.html",

        "About": "关于",
        "Copies is a cross-platform clipboard management solution": "Copies 是一种跨平台剪贴板管理解决方案",
        "Powered by iCloud.": "iCloud 驱动。",
        "Data stored in user's private cloud container.": "数据存储在用户私有数据库中。",
        "Based on apple devices, accessible on all platforms.": "基于苹果设备，可在所有平台上访问。",
        "Native application": "原生应用程序",
        "Copies is based on apple devices, it is lightweight, it is easy to use.": "Copies 基于苹果设备，轻量化，简单易用。",
        "Download for iOS": "下载 iOS 版本",
        "Download for macOS": "下载 macOS 版本",
        "Web application": "网页应用程序",
        "Copies.live is a web service made for Copies, it is also powered by iCloud, and available across platforms with the same iCloud account.": "Copies.live 是专为 Copies 制作的网页应用，同样由 iCloud 驱动。使用同一账号可以在所有平台使用。",
        "How it works": "如何运作",
        "Enable cloud sync feature in application settings then keep it running, the app will monitor clipboard actions system-wide, it's efficient, it's smart: you can setup filters by keywords or application name. When you made a copy in other application, the content will be collected in the app and synced to copies.live automatically.": "在设置中开启同步功能，保持 app 运行，这样它就会开始监测来自系统或者其它程序的拷贝内容。Copies 高效节能，并且可以通过过滤条件来筛选监测内容。Copies 收集保存的内容会被上传到 copies.live，同步过程是自动的。",

        "__COMMENT__": "faq.html",

        "FAQ": "常见问题",
        "What do you mean by user's private database?": "用户的私人数据库是什么意思？",
        "iCloud database is only accessible to its user, not to developers. We even do not known user's account address.": "iCloud 数据库只能由其用户访问，而不是开发人员。 我们甚至不知道用户的帐户地址。",
        "Cloud sync not working on my phone, pad or web platform?": "云同步无法在我的手机，平板电脑或网络平台上工作？",
        "Before setup cloud sync, please make sure that your iCloud account is ready, then turn on cloud sync option in the app.": "在设置云同步之前，请确保您的iCloud帐户已准备就绪，然后在应用程序中启用云同步选项。",
        "The app is empty after startup, where do I find cloud sync option?": "启动后该应用程序是空的，我在哪里可以找到云同步选项？",
        "If the app is newly installed on the phone or pad, please try to add some contents by copying from other apps. After that, touch and hold on some content to bring up the settings options.": "如果应用程序新安装在手机或平板电脑上，请尝试通过从其他应用程序复制来添加一些内容。 之后，触摸并按住某些内容即可调出设置选项。",
        "Last modified: 22nd Jan, 2018": "最后修改日期：2018年1月22日",

        "__COMMENT__": "shared data",

        "Choose Language": "选择语言",
        "A product by LKMAKE": "LKMAKE 作品",
        "Support & Feedback": "帮助反馈",
        "English": "英语",
        "French": "法语",
        "Korean": "韩语",
        "Japanese": "日语",
        "German": "德语",
        "Russian": "俄语",
        "Spanish": "西班牙语",
        "Portuguese": "葡萄牙语",
        "Simplified Chinese": "简体中文",
        "Traditional Chinese": "繁体中文",
        "Last modified: 14th Dec, 2017": "最后修改日期：2017 年 12 月 14 日"
    },
    "regex": []
}